「路西法」熱浪捲歐，意大利南部55℃！！

歐洲南部和東部受到被形容為「魔鬼」（Lucifer）的熱浪侵襲，普遍高達逾40℃的歷史高度，歐洲氣象網站Meteoalarm向10國發出最高級別的紅色警告，至少兩人因酷熱天氣死亡。
熱浪情況以意大利和巴爾幹半島最為嚴重。意大利氣溫比歷年同期平均高出10℃，羅馬錄得43℃高溫，南部那不勒斯一帶更達55℃，中部佛羅倫斯一間藝術博物館因冷氣失靈閉館。

歐洲夏天同冬天不嬲死得多人

問左香港濕熱未

香港濕熱勁d?

上年6月去都係30度左右

地獄咁

唔好開冷氣，慳電

叫林超英去意大利表演流汗

諗起都驚，55度，痴線

加州死谷咁款

意大利40度 體感溫度都係40度左右
夜晚仲跌返落24度

香港30度 體感溫度其實係45度